有冇人諗唔透點解身邊d人會對自己咁好

成日好慶幸身邊有佢地陪住我對我好好
自問個人唔係特別好又成日放負
佢地都冇離棄過我 多謝你地
到底佢地點解要對我咁好

癡我 癡線 癡媽筋

好悶呀講過第二句

屌 波斯密碼話改就改？

係呀改啦

如果冇佢地對我咁好咁撐自己 我諗我早就放棄左自己

真心！ 有時見身邊有d人會呻冇朋友/俾人杯之類都覺得自己好好彩

老豆對我太好了

樓主好幸福
要好好珍惜對你好既人
利申：一路都係食自己頂硬上

撐住呀要

有
有個好多年冇見既親戚
應該好有錢 又遊艇會又剩
問我幾時結婚 要唔要地方住
佢有間屋好大 入去住住先 而家買樓難
租金是但俾就算

諗左好耐唔想無啦啦受人恩惠所以冇接受

x2
不過可以為佢地而努力

好好人